﻿CLB TPHCM bắt đầu cuộc trốn chạy...

Ngày mai, 29-4, lượt về của Giải Bóng đá hạng Nhất quốc gia-Cúp Alphanam Fuji 2006 sẽ khởi tranh.
Hiện xếp chót bảng, CLB TPHCM, sẽ bắt đầu cuộc trốn chạy 1 trong 2 suất rớt hạng, đầu tiên trước Đá Mỹ Nghệ Sài Gòn. So với lượt đi, chiến dịch trụ hạng của họ nhận được nhiều tín hiệu vui khi được Sở TDTT TPHCM hỗ trợ 2 tỉ đồng gỡ rối về tài chính, đồng thời giúp đội bổ sung kịp thời 3 ngoại binh: tiền đạo Etokebe (người Nigeria), tiền vệ Rodolfo (Brazil) và Takala (Cameroon).

Q. L
